# Prefisso "Videasta"!

Fai **video** su Youtube/Peertube? Fallo sapere a tutti e richiedi il prefisso "Videasta"!         
Per saperne di più entra nella stanza matrix ```#minetest-aes:matrix.org```.